Varley trok een lange adem.
"U bent niet," zei hij.
"Ik heb gehoord van jullie.
Denk je me impertinently nieuwsgierig als ik vragen uw bedrijf in drie sterren?"
Het bloed begon te monteren bij Trafford's gezicht.
